安達臣：隊友！我屌晒你地老母！

成場跑跑跑跑
比腳靚波
隊友飛機